【國際】捷克首都布拉格放棄北京，與台北成為姊妹城市

高汁城市

支那

此生必去一遊

布拉格重光

又喺自己努力爭取嘅戰績。
好很多小粉紅喺布拉格。應該清一清

捷克唔係一帶一路國家咩？咁快跳船?

當地人好似唔多中意Asian

跳快啲有美國佬照
係人都跳

good job布拉格

拎完錢仲唔跳咩

好靚㗎
又平
治安都不差

布拉格之春
唔係流

市政府唔同中央政府

之前有支那人去布拉格連濃墻之父塗鴉慶祝支那國慶，踩到上頭唔反面先出奇。

布拉格真係太多支那人去過一次唔想再去
支持支那人唔去布拉格

支國同韓國都好多

I’m from Hong Kong會唔會態度好少少

微博煲大佢啦
抵制布拉格

突然好proud of自己當年exchange冇揀錯去prague

全球反共

果度好多靚女

想去

你香港人都聞到燶味
咁大個國家唔係唔發覺ma
仲有美國明刀明槍打對台

Prague

去過 係真

高質

Good news

antichinazisim

我第一個去嘅歐洲城市！

Hongkongers可唔可以有free pass

可以一去

係咪又俾大陸人玩死左？
7年前去啲人好nice，去kutnahora睇教堂,見我哋冰天雪地等車，主動車我去火車站

意粉都係啦
真係睇美帝頭

要去了

識揀

好多

棄暗投明

見到其他一帶一路啲國家既慘怳仲唔走

唔會，多數歐洲佬都唔太care呢啲分別，韓國人佢哋都唔中意

同埋大黃埔或者金大仙結盟

大家去教訓下捷克，好値得去教訓

除左美國，有邊個唔係一帶一露國家？

好有動感

柯p

捷克堅靚，食住都唔貴, D女好MODEL FEEL

依家去外國話自己from Hong kong其實係咪會有友善待遇?

你咁講又好似係

冇蝗味既女都係靚女

多少都有啲關係，佢哋覺得亞洲人都係有錢，唔識英文，柒吓柒吓咁
咁當然唔會全部人都咁衰

Push

選舉前好消息

一樣

城市
布拉格台北

國家
捷克台灣

會得到同情既眼光

因為我淡季十一月去，周圍遊客都少，雖然日日都好大霧，但捷克比我感覺好好

洗費平，地方靚，好想再去。。

捷克好波
值得再去

人哋未必想你黎

今年去越南同泰國都有

去旅行都要揀黃國家喎睇嚟

我想去

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

醉曖連豬

反中撐台 支持

去過 唔覺

不過捷克妹就當然唔會對asian 太熱情

Jack slow fuck

喺連登想讚捷克梗係唔係講靚女
係講Czech Hunter

以後J多啲捷克AV

布拉格之春運動第二擊！

會問are you safe

推

Gchi

我覺得係佢哋文化嘅服務態度係唔同

其實有邊度係唔多支那人？真心想知
好似放晒成班生藩出國咁

你冇貨就反枱嫁啦

布拉格好撚正

所以支持佢地鎖國

上個月去日本有個法國人都有咁問我

同佢傾完佢話:we all know China gov is very bad,you must keep fight for your home....

可能冇咁多零食
唔似英國好多肥妹

上次去用左幾錢？

Link?

Czech Street

反攻大陸不遠了

Yes
去過嘅歐洲咁多個城市之中
布拉格啲人係最差 最想揾人笨

一定要去

全球都應該要啦

中共：認同一個中國是大勢所勢

人地北約成員

小支支開拖未

AV大國

We changed the world

咁要去多次了

捷克好波
布拉格好波

咪on9！

pornhub有個category

Czech street

推呀!

超正！

你住嗰到？

風起了

要懲罰
去旅行

會主動問你最近香港嘅情況

去澳洲都有幾多人問「香港情況點吖」

布拉格之春

真 周街都係

利申去過

去過 幾平幾靚 但真係唔多嘢玩

高汁城市
東歐模範

自從日本多左支那人去之後都係咁，當晒其他亞州人都係on9仔，不過日本人唔搵人笨只係驚你唔明勁囉唆

但係布拉格個feel好撚正，啲女又正

布拉格的確係靚
但個度啲小偷同找換店真係嚇死人

過多兩個禮拜就出發

係 feel到好歧視 去完好失望

支那人真係毒瘤黎，鎖國算啦屌佢老母 周圍柒

會唔會搞到其他地方都跟隊

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

起碼唔會歧視你先，我諗實有支那人認親認戚，屌佢老母

治安唔好喎
反正捷克其它小城市仲好，例如ck

走遲半步成個國家被強租99年

好多都唔會分，總知覺得你係中文人

去過，唔多覺
係比西歐人 cool 少少

支持

話換就換？

前排去左個度旅行， 布拉格成個城市都好歐式，好靚，
香港人去記得大力消費

咁歐洲城市梗係歐式架

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

Bookmark儲錢去旅行

我去過bangkok兩次，聽到廣東話多過支那話

係喎屌！

大力推廣布拉格入黃色旅遊圈啦
成個童話城市咁，洗費唔貴
當地有個反共博物館，又有真。連農牆

會有同情

去過布拉格就知係台灣人最鐘意去嘅歐洲城市

又平又靚

去到日本 啲日本大叔用盡所識既英文同我講：China not freedom!

因為之前支那狗好鐘意去
去親邊度都有大媽係度大叫同踎係度
影撚衰晒成個亞洲

好多都無咁復古架，好似柏林個d城市經過二戰洗禮

幾好唔錯

捷克妹好正㗎

細路見識少未出過亞洲

係好靚，不過有少少悶
但真係好值得去

走得快好世界

算多嘢睇啦

世界第一lennon wall就在布拉格

pornhub search prague

Tibet – said the “One China” idea had no place in a sister cities agreement

好波

去過！高質城市！

反共博物館有本留言冊

上次去 有支那人寫香港是中國不可分離一部分

估下bingo先：對決定深表遺憾、重申一個中国、不應破壞兩岸關係

哇屌！

泰國多港人去

prague都悶你唔洗去歐洲

去布拉格洗錢觀光

tui

有時話，一個國家有咩節日大約睇到嗰個國家的觀念
除左國際通用節日（1/1， 勞動節），
歐洲通用節日（復活節，VE day，聖誕節，st cyril and methodius day( 東正教聖人節））
捷克仲有
Saint wenceslas day(捷克主保聖人）：獨立日（正常都有）

同埋

Jan hus day;

“Struggle for freedom and democracy day”

呢兩個節日都有反強權（前主反腐敗羅馬天主教，後者反獨裁極權主義），愛自由的意思。

就單憑呢兩個節日，都幾相信捷克人民唔會對邪惡，傷害自己人民，控制自己人民的國家妥協。

爽：kurva

前嗰排有班小粉紅搞鳩人地幅連濃牆

中大啲sample係咪話送咗去布拉格驗

牙爽應該捲唔到個r音出嚟

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

香港去布拉格都幾唔方便，好想去

Praha

其實捷克同台灣一向都frd

8月去澳洲，啲白人捉住我嚟關懷，係咁問成件事點嚟，拖我去食fish and chips。

爬悉尼條橋個時入面啲維修工人都有問香港點，佢話97前嚟過香港旅行，想香港好返之後再去香港。

有一日去寄行李，個個staff見到特衰護照，就問我 “it's hard isn't it"。佢話啲大陸人好閪，好衰，污染佢地文化。然後隔離就有一團蝗係到唔知做乜鳩。我問佢唔驚班蝗聽到咩，佢答"they don't know English"

其實好多local都好憎大陸人，佢地大概會分到香港人同蝗。特別係一開口講英文佢就大概估到

破窗

去法國烏克蘭
應該會有熱情招待

我諗應該分到既

到到都會問香港會唔會好危險

試過俾人問香港好危險你仲返去

唯有答佢無辨法，香港我屋企

剛剛o係瑞士，比個德國佬知道香港黎，一樣問香港點然後話要小心real bullet

捷克獵人

捷克slow fuck

係一個中國，一個中華民國。
一個支那人民共和國

128 維園見

捷克總統親中
但係首都市長承襲前總統反中共政策

GOOD

woohoo

吓？我去嗰時啲人nice㗎喎
Your face your fate?

功不可沒 應該出黎接受台灣人嘉獎

夠吉士！

捷克文化就係不畏強權

你去嗰時冇唔代表冇，仲要講到人哋唔nice係我問題

呢種論調真係好on9，唔通我去完印度冇俾人強姦我又可以話印度好安全，俾人強姦嗰啲一定係冇安全意識

好波

d女好正

睇黎將來真係會幫台灣民主體制打返個主權返黎
將山寨共產黨當成ISIS咁打

講真亞洲人真係特別黑人憎

捷克都好高汁🤤 要懲罰

聽返首<布拉格廣場>~

問多兩句就分到

嘩正呀 去法國見識罷工

宣布捷克已入黃色經濟圈

依樣真
對家會攻擊民進黨執政期間
台灣少咗幾多邦交國
依家起碼有個好姊妹

128 維園

捷克好多軍火商
遲d 都要 connect 埋捷克

恭喜恭喜

鬼咩
係布拉格連儂牆慶祝70支那國慶

前幾日去東京 有2次日本人問我邊度嚟
答完佢香港 對方都關心下我地
大変だったね 很嚴重對吧
好多時對方都係透過新聞聽到好大獲想關心下
所以國際線一定要打好

推Twitter啦 日本人常用

Push.

做得好

布拉格真係好靚，一定會再返去呢個地方

雖然都幾凍吓

大把好野食

捷克是個鬼地方
不了

睇far from home好似幾靚幾好玩咁

拒絕奶共 明智

下年Easter去Prague支持下先得

Omg...

巴打識嘢

9月係日本浴場，d丫伯都會關心幾句

屌 一定要去番次

布拉格好波

之前咁多支那人 緊係啦

睇黎要去下

真 希望可以睇到支國被圍毆

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

唔覺 啲人幾nice 幾中意捷克呢個國家

布拉格good taste

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

洗費好平 係香港既一半 值去啊